［大力推俾前線！］小心狗車扮接放學

大量假家長車，慈母換上黑衣口罩從大球場出發，非歐洲七人車、白色車高危，陌生人私家車程勿亂上，盡量避免前往遠離鐵路地區。

VZ1136
Sk4735
RG3429
TC9462
SM2765
VP7811
AM7145
TE6475
UD5479
UV5413
RD5374
TB6297
UR6957
VP6544
UR6524
VT8089

Link:

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推

[知已知彼] 常見恐怖份子便裝車輛圖鑑

啱啱行東隊見到架銀色KIA跟住堆狗車尾

車牌 RP 6473